得民心方能得天下

我唔係要分化
唔係要同勇武切割
我想講嘅係
唔知你地有無留意到
民意嘅鐘擺效應終於出現
喺黎緊嘅日子入面
我希望大家喺抗爭嘅同時
能夠注意民意嘅走向
唔好俾情感影響你嘅決定
唔好俾憤怒掩蓋自己嘅雙眼
呢場雖然係一場長期戰役
但我地都無犯錯嘅本錢
而我相信
所有因為抗爭而犧牲嘅手足
都唔想我地因為咁而失敗
要幫佢地報仇
我地要做嘅
只有實現五大訴求
只有重奪香港人應有嘅權利

無錯
單靠和平合法嘅途徑
並唔能夠為香港帶黎公義
但同樣地
單靠武力亦都解決唔到問題
好老套咁講句
唯有和勇兩者配合
先可以有嗰一點嘅勝算
而前提係大家要互相體諒
覺得暴力衝突影響你生活嘅
唔好怪前線示威者
佢地只係逼不得已
要怪就怪政府繼續漠視民意
覺得和平手段做唔到啲咩嘅
麻煩俾多少少耐性
呢啲方法大部分都需要時間
唔係話一朝一夕就見成效

最後
我知道經過中大一役
已經有唔少高人企咗出黎
如果你地有睇開連登
而又有幸睇到呢度
我懇請你地可以同我地並肩
站喺香港人嘅一方
站喺公義嘅一方
用你地嘅地位同能力
幫助香港走出困局

最最後
希望大家訓醒之後
可以即刻去理大
聲喚被困嘅手足

重點係？

躝

嘩 好獨到呀 好叻呀